其實大家覺唔覺支那做既政策大方向係岩，只係人廢實行得柒

一帶一路

亞投行

推d支那城市代替香港地位

平心而論
太急
有啲似當年Nazi

前蘇聯路線

一帶一路D垃圾幫唔到手

你講緊侵略?

點會幫唔到 ，d窮國而家要割地賣港口還錢
聯合國又要投票配合支那
不知幾正
只係小學雞想係上仼時稱霸
太心急，如果中國岀賢君
真係無得輸，呢幾十年